hkbn斷網

有冇人一樣？

唔係新聞

1000M經常有人講，習已為常
100M反而穩定

已經斷咗個半鐘